{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 여누스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン及びチェックアウト時間を厳守していただき、チェックアウト時には客室点検をお願いします。 宿は11時から16時までは掃除時間ですので、時間を必ず守ってください。 予約時の人数を超える場合、追加料金が発生し、定められた最大人数を超えた場合は入室できません。 宿のご利用の際には貴重品の管理や施設物の毀損に注意しなければならず、禁煙が原則です。 客室内での豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止され、生ゴミは分別してキッチン器具は洗浄しなければなりません。 さらに、客室予約はリアルタイム予約であるため、予約が重複することがあり、予約変更の際に一部手数料が発生することがあります。 また、ペットの入室は制限され、未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければなりません。 宿泊施設の利用時の注意事項を厳守してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間を厳守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウト時には客室点検をお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿の掃除時間はいつですか？",
            "answer": "宿は11時から16時までは掃除時間です。"
        },
        {
            "question": "予約時の人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時の人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "定められた最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "宿泊時には貴重品の管理や施設物の毀損に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "生ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "生ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の予約変更には手数料が発生することがありますか？",
            "answer": "宿の予約変更の際には一部手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入れますか？",
            "answer": "ペットの入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用時には注意事項を厳守してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 434
    }
}